[緊急 文宣！] Twitter開始出現大量五毛洗版！！

人黎呀

依排twitter上面多咗好多五毛同埋假南亞人ac出啲垃圾post撐警察屈示威者 而我哋自己人就少出咗好多post 所以#HongKong依個hashtag而家係咁畀五毛洗版

就黎g20喇，大家都要喺twitter 落力啲幫幫手 幫手tweet同retweet tweet盡量用英文、日文或者其他外文出post，唔好用中文，因為我哋嘅對像其實係外國人 tweet送中、中環海濱、g20、學生道歉、幫香港加油
冇ac可以開個

如果見到啲五毛同佢啲post，見到就見一個report一個就得 唔洗應佢地，佢地bot黎，等佢地單機就得

記住要善用hashtag！
例如#HongKong #HK #G20 #antiELAB #HongKongProtest，用啲關事既字眼做hashtag 集中推上面哩幾個hashtag，同埋用其他關事既hashtag，例如係關於政府講大話既用#fakenews，上次條動畫宣傳片用#animation，眾籌用#crowdfunding

班廢老撚識英文咩
由佢地用中文自high

我地要出就出英文

推

大家上去打英文呀記住
咪同班五毛鬥柒

Push

暫時掃左陣latest未有
一陣再掃過

好

如果要推post 好似要twitter ac有啲follower &
互like post
所以大家盡量互like d post 推上面

like and retweet

係

咁都做得出

啱！[member]所以要多啲人幫手 /member]

要幫手report左佢

我好似用 ifttt 可以出完 FB post 直接出埋去 twitter 的,
咁我記住下次加埋 #hongkong #香港 先

let's do it

印度人打中文

印度人好關心香港警察架

同埋report佢

push